這三個妹子你喜歡誰？據說選「她」的絕對是處男...網友驚：糟糕被發現了！

最近日本2ch上又來張區分是「處男」跟「非處男」的照片啦

不過這次比起說是處男，這次大家都在說選「她」絕對不是處男啦!!

你先說如果是你會選誰

相信大家都知道～

多數的人會說最左邊的妹妹是處男才會選的！

那麼非處男又會選誰呢？

「我非處男！選中間！」

「右邊看了就火大、左邊只是女乃大」

「處男一定選左」

總之林林總總加下來，非處男者都表示要選「中間」！

不曉得你們怎麼選哩？

Why not both

日本人就好，見得多大波都厭
我實揀左

中間果個老江湖？

三個我屌曬

左好樣衰

左係瘦底大波

右邊最靚，又腳長

我要右面！
利申：處男

中間肯定好好屌

左

右

是但 有得屌就ok